[突發] V小隊預告行動升級

V小隊Victor接受立場訪問
預告區選舉前行動升級殺警

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

Victor訪問啲對答全部有文有路

V 小隊

推

甴近平

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

核彈都唔割

不割，加油
殺一隻搞過我地既前線警更有效

集氣

建議大家認真睇吓段訪問

佢啲論述拍得住天琦繼平

「民意唔係用嚟遷就嘅，係用嚟爭取嘅。」

不割

支持唔割

唔好上黎講
私底下做喇

習曱甴

勁

之前做完無人信
唯有今次預告左先

Victor 認為民意不會逆轉，因為他深信市民對警隊的憎恨，已到達允許主動攻擊警察的地步

唔割

如果永遠都返工就唔驚比人搞啦

同"流浮山二百刀手" 一樣,半年幾時有黑警死

Push

我信唔信唔重要
重要的係手足安全啊屌

希望佢地好好保護自己

第時會釋出可靠途徑比人資助佢地

唔割

係因為

民憤在此

同意但係冇計
上次V小隊俾人當係鬼

支持，課金渠道係邊到

網傳 手足請小心

注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source:

小心

有 屠龍小隊 同 v小隊

你地係我既英雄

黑警死全家

加油

殺警好過燒舖啦

不要推

繼續吹

支持

不割

要安全

最好區選後做

廢事和理非話你地係鬼

你哋要萬事小心！

G持

完全支持

絕對支持

加油💪

殺狗冇用,而且飛蛾撲火,自尋死路!

民建聯同外圍先係弱點!

我信你地啊，下次靜靜地做就得

會唔會講得得太多...

之前講升級就是鬼

V for victory

講左好多重點

萬事小心

有20萬學生未夠18, 冇得投

同意

有冇睇文
佢要阻區選所以先區選之前做

旺角多棟大樓天台有袋裝石頭，
懷疑要黎高空襲擊手足(尤其入夜），
請旺角開花手足小心！

「我哋執起刀槍時，死嘅人一定會有，我哋最後一定會滿手鮮血。但重點係，我哋咁做，最後嘅死亡人數，會更加少。」

屌 區選是BONUS嚟

反對暴力

BTW 港大 理大 現場環境緊張

其實可以唔洗預告伏擊...
不過有冇都好 令到狗心惶惶

冇條件支持

觀點問題，佢係咁講：
「區選唔可以好和平咁進行。如果好和平咁進行，大家咪覺得，香港好似無野咁。要有一批人出嚟同佢講，依個區選，係一個傀儡選舉，有功能組別、有地區種票。」

唔割 希望你地萬事小心

絕對支持，需要課金出聲！

升級成點都唔割

好想課金俾佢地

咁撚好打？

港大綠狗暫時退場 理大未清楚

班和理非唔相信大量手足被自殺

十卜十卜

運動後第一次唔係因為憤怒同心酸

而係感動到流眼淚

只要任何人對得起V呢個面具

貫徹到V既精神

做乜野都唔會割！！！

解決方法已經諗到

香港人，請投香港人一票！

求V小隊咪割

唔好殺一個咁少

要幫V小隊成功，大家跟我個post，令佢哋無教好瞓，令佢哋出錯疏於防範
唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

佢唔驚啲曱甴狗
要求立場提供Victor電話號碼咩
咁樣好撚危險

百萬一個、支持

網傳 手足請小心
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
Link:

呢個解釋幾好，對家已經殺人，唔可以俾佢哋覺得殺人冇後果

快快快

重傷可以？希望唔好出人命

Trueth

都講咗話唔好理佢哋
我哋禮拜一再整

接受不到過份暴力、武裝革命，大部分人都只是要自治，五大訴求。

千祈「唔好」唔好咁做呀

超級支持！但請手足小心

唔可以

V

其實冇講咩細節，只不過預告會有升級，大家可以等新聞。

雖則個人覺得依家香港制度內外都要抗爭比較可行，因為香港人進化得太慢，太多包袱。不過佢地算係直接要跳出原有框架去抗爭，亦都同大家講左武裝革命係必然既事。大家手段唔同，目標一致，祝武運昌隆！

係咪?

Hero

點解要講細節

同意，唔差在幾日啦

堆

求下你地小心d 唔好比人捉到

跪拜v小隊

唔割？值頭支持啦

需唔需要課金
講真 死人對好多人嚟講都係wfc 我又唔識周同學唔識彥琳 被輪姦嗰個又唔係我/ 我個女 被捕嗰個亦空唔係我 其他人嘅生死關我咩事咩
殺狗都唔係一樣 除非殺正你親朋戚友 唔係社會上應該得狗隻屋企人同三萬隻曱甴會理 係建制同政府就應該會拎嚟做政治籌碼 然而對普通人嚟講同死咗隻曱甴係冇分別

快啲殺哂班狗察

民憤在此

之前果次都係V小隊喎

買定香檳先all in v小隊 we trust

真係唔好俾人捉到
捉到100%被跳樓

一定要小心

開槍果個？

樓上有人話唔好講咁多細節嘛，我係覺得其實冇咩細節，大家唔洗擔心V小隊透露太多

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

Btw盡量唔好斷正 曱甴條賤命唔值得你地坐監

其實要有人信唔係靠預告係靠影相拍片取證
當然要有餘裕嘅情況下做啦

有文有路

不割

不過希望v小隊睇到呢個留言:

死警察只會製造烈士，令警察更團結

行刑式手段會比較有效，令佢地嘅恐懼擴散

唔好殺？重傷？

好波

聽下算喇，同依家港大果班一樣，走哂先鳩up話今次釋出善意 下次就炸9死
好似小朋友打輸交既說話

哇屌 你呢個位要set個 cam監視住wo

上次只不過係守槍房嘅差佬

G持，替天行道

V 小隊萬事小心

要做就做
做乜講出嚟呀

舊登肥V？？？

唔想知

仲有
參考陳水扁319槍擊案
佢哋驚唔驚咁做會提高對家投票率

開po或者tg講咗未?

唔係不嬲都有廚師㗎咩

咁高調做咩

Support

建議紅磡戈條撚樣

2000萬

又唔記得咗講
如果警方用刑事罪行要求立場提供電話
咪好撚危險

好多棟都有? 知唔知近邊度?

一定要小心 小心先可以更持續 btw 有無得課金

不割蓆

要課金隨時開聲

不割，支持

口講不割
實際上一旦殺狗 肯定全部淺黃都割

會唔會比狗起到，講咁多

同埋小心狗既反埋伏，因為有曬預告

越係睇落好好落手既機會，越可能係埋伏

有你唔知咋

我有個勇武fd話唔可信

上次做完民意都無乜反應
宜家對警隊嘅仇恨仲要更深，警察係時候買重保險喇

最前嘅前線真係個個頭腦都好清醒做任何嘢都有計算有目的

結果冇取消仲輸埋

支持
小小建議, 先搵曾經開槍殺人嘅狗下手, 咁先至做到香港人報仇

睇開都係
行動完先接受訪問
好少
接受訪問完先行動

終於等到領頭人，仲要條路同我諗既理想一模一樣，真係好感動，上次睇篇野原來係真既

拭目以待

點會用自己電話

睇下內文先啦thx

咁咪仲唔安全

Victor 加油

唔信會更團結，佢哋只係靠錢嚟維繫嘅軍隊

繼平有份本香港民族論其實叫差

兩隊都係主攻 但v係直接暗殺
屠龍係出黎鬥撼

兩隊都好值得敬佩

人地仲好天真架，唔好咁啦

咁要諗吓點解佢明知有risk都要做呢個訪問

推 對準目標

參考hitman
要降低被捕率, 就係要周詳計劃, 搵出目標, 監察目標行動習慣, 到時機成熟並合乎預期先會郁手, 務求一擊即中, 唔會因為衝動而打亂計劃
真係好危險

萬事小心, 煲底見

流浮山二百刀手又黎了

呢個禮拜唔好輕舉妄動
得番八日咋
最好休養生息做好啲文宣等投票
區選得勝就係民意，運動可以後續
SUSTAINABLE ！煲底相見才有望！

人會進步既

祝武運冒隆

推比手足睇到

千祈千祈唔好啊！

我愛Victor. 我愛V小隊

不割，唔係得個講字

你都傻
從呢次運動
就知道好多香港人冇危機意識
一子錯滿盤皆落索呀

如果佢既預告係真係會發生
呢場運動係會真係突破樽頸

內文好似有透露 對準啲先用阿大佬

影張相點解變左唔安全
佢而家預告，雖然有難度但到時有狗死左班狗高層都可以掩飾到有無狗死，但有相喺手主動權就喺佢地手上
當然唔係講緊live啦

我諗，
未做永遠都唔會知民意反應

五個月前，都無人估到市民會接受 火魔法
但係我建議 要出師有名，唔好 隨機揀人

利申：核爆唔割

V小隊真心勁

Salute

記得問中聯辦拎二千萬

聽住先

對於殺人，我一定唔支持，係唔會講加油架，唔會啊。有小朋友果d你叫人點算

香港____

燒鋪不鼓勵因有可能傷真。無辜市民

至於唔係無辜果d
點做都唔割

暗黑系魔法

武運長久

到而家5個月黎都未俾狗咬到既小隊一定有返咁上下危機意識

全力支持！

核彈都唔割係講真的

唔該唔好搵個d玩玩下既小朋友同victor呢d有晒決心既人相提並論啦

祝 武運昌隆

V小隊既行動信念 好快相繼效應

手足小心

我想課金

希望可以全力課金v小隊同屠龍小隊

佢講得冇錯，我而家唔覺得殺狗係問題

屌 唔小心正評左

屌你老母啦 區選根本係垃圾

「一百個只肯付丁點代價嘅人，比唔上五個搏盡嘅火魔法師。」

如果可以
希望可以揀一個有代表性的落手
用侮辱式的方法做

例如
下個禮拜一
盧偉聰正式退休時
喺狗總
送佢一份大禮都唔錯

唔好殺警呀 會失民意

D回答真係有文有路 希望佢地可以成立到革命軍

集資買人頭啦
成功擊殺一個人頭2百萬
十連殺有 bonus

利申講緊Battlefield 唔支持一切犯法行為 愛惜生命唔會自殺

邊次？

今次出預告
有同路人支持會冇咁影響佢哋意志

你都傻傻地
人哋有哂資源捉你容乜易
淨係講好小心係唔夠

極度同意，一早就應該殺狗， 大部分人只會拍手科水叫人你做多d
我就點都唔割架啦，殺狗仔狗女都唔割。

利申：我講緊隻遊戲ja

喂喂喂，冇當過佢係鬼，從上次佢個篇萬字文開始一路都相信佢係會成大事既人，我十二分支持佢

手足自己小心

pushhhhhhh

無得再驚架啦，驚就會縮，唔反抗只有俾人為所欲為。

唔撚使你提啦，人地將自己一生賭係上面呀，會冇諗你諗過既野？on99

你有咩資格同人地割

多謝巴打

秒殺

應該用太空卡

快，gchi

如果有詳細分工, 例如監察 踩線 刀手 哨兵 緊急支援既話 真係好危險

永遠唔割，但要小心

做得訪問就一定做好曬保密啦

+1

何止不割
直頭支持

連登有名叫兒登

千祈唔好快d做

你都ON9
呢班垃圾知道要搵命搏
撚同你做咩

死人對中共係冇用，新疆東突厥嗰啲極多恐主義，恐怖份子都係收晒皮，搞晒全族，軍警老解甚至官員都係棋子，因為最恐怖嘅係。。。。。

淺黃睇區選睇得好重
如果咁樣比政府藉口取消區選
佢地肯定割硬

殺得一兩就係會有人跟，全港七百萬人得三萬警千奇唔好咁做阿

最重要既一點係，殺都唔係最重要，希望佢地成功搶到裝備，齊上齊落

831

【區選前夕】11.17~11.22 黎明行動 + 11.23 十八區同步遊行？

肯定有啲撚屌問割唔割蓆
講定先
唔割

有冇燒車小隊, 燒鳩晒黑警d車, 截斷大部份運輸能力, 令佢地每次出動都人數大減, 增加其他小隊Surgical strike既成功率

其實我對區選嘅睇法同佢差唔多
明明我哋係不滿而家嘅制度，所以先走出嚟要雙真普選
但係而家又接受佢選舉嘅玩法，甚至有人會話要保區選唔好搞咁盡住，我真係諗唔明。咁同全世界講香港重未死重有公平嘅選舉有咩分別？

政府要取消以家都取消得啦話你班暴徒係恐怖分子，黃之鋒都可以被dq既時候，呢個區選仲有咩意義，你要革命，咁點解仲咁睇重呢個垃圾政權既選擇？定係所謂時代革命係口號？

咩唔割呀
直頭要撐

唔割 支持

你咁講已經知你冇腦
情緒蓋過理性
攞條命博就大晒
捉到你一次就收皮
香港有幾多個呢啲人
呢啲嘢要理性啲

都話葵芳個單係真

殺撚咗陶輝或者鍾雅倫先
仲有德望狗女個老豆

好撚多人要清算

隨便殺哂啲綠曱甴佢

V for vendetta.

120%支持
但求V小隊能夠全身而退

同埋我得一個擔心
就係V小隊同廚房佬撞目標

路障直接set係啲狗門口

一禁入去 廣告全部都係sell你賣gear

發生咩事

收皮啦你，屌你老母搵命博先更加慎重，你睇過內文未呀，一句就話人情緒蓋過理性，你老母係咪on9架，鬼唔撚知捉一次就收皮咩？你當你自己係天才得你諗到呀？唔屌唔鬆化

以吹水多d

根本無資格割佢 所以唔會話不割
只會話支持

千祈唔好咁做呀

係咪你成日search gear

完全相信，因為我信嘅係反抗嘅意念
成撚日話係做戲，姐係你自己都未有心態去接受，有人屠狗呢樣野

V 小隊是老解/公安特種部隊，製造殺警案，以便出動抓捕更多學生，殺死更多市民。小心土共在上演升級恐怖片

做無問題，問題係點解選呢個時間做

加沺

笑左 殺警？ 憑乜

google 廣告

V for Vendetta

好事
唔鼓勵但做到好多人會開心

講唔割嘅諗吓自己有冇資格割先日日得把囗叫黑警死全家，人哋唔同你割都偷笑

支持支持

其實我覺得唔應該講行動升級，等有咩事都賴落黑警到。依加直接承認左怕對我地不利

憎佢地還憎佢地
但唔代表要支持示威者
2回事黎

唔係憑你

Good night sir

響應大大的命令，平定香港，為出老解找借口

加油呀

有啲政治視野喎

支持警甴

軍政府之前仲話預期有孤狼式襲擊
誤判哂啦死蠢

核爆都唔割 支持 手足要小心啊#drum#pi

唔割！

多少都要搵下

想課金

唔係話緊Victor啊
話緊你呀傻鳩網上打字都起撚晒鋼
情緒蓋過理性傻仔

手足心水清

push

唔高調又邊有白色恐怖效果

堅定如一 核彈都唔割 抗爭到底

好撚平 係set個下風險好撚大 你black bock行埋去佢就直接射尻你 唔black bock又實知你係邊個

To V小隊:

記得熟讀車臣兩次戰爭及南斯拉夫解體嘅歷史，對你地會有用

唔撚夠人講又話唔係講佢，屌你老母睇下你上面打d野先啦on9仔，你真係理性到前言不對後語同係人類點解你同人地victor差咁撚遠

係就快唔好等下個禮拜

未睇過 但幫你推左先

義士小心行事

核爆都唔割

中point

已經去到一個臨界點！
就當自己身處玉林喇！
荔枝狗肉節🤤

其實做咗唔少， 魔警唔敢公佈

加油！！！ 反正佢要停點都停

講得幾好

唔該

大家有時間可以睇下，佢地有機會係武裝化之後嘅香港

個啲皇上唔急太監急嘅人 都唔明你哋擔心啲乜
一早話左唔割 你以為我哋講笑

有無人知香城online 可以點課金？

gogofo

我都聽過話最少發生過 6 單

上次無人信吖嘛！今次做好預告，做完，再出文去承認責任。

兄弟爬山，不問手段，佢一定係非常非常愛香港嘅手足。

考驗民意的時候

支持
但要小心

識幾個深黃超級和理非姨姨伯伯
每次衝突有勇武大哥打傷幾隻X都係例牌話:
唉也，好慘啊，有_個比人拉到。點解冇順便打死隻X黎陪葬啊

其實佢講左一個重點，就係區議會選舉唔可以俾佢舉行，泛民大勝之後，就會宣佈勝利叫勇武退場，港豬又會浸醉於勝利之中，以為香港有得救。

相信做完唔會有任何消息
然後大家就會話佢地吹水得個講字

真

手足要小心

義士加油

無睇錯，到今時今日殺警啲人只會開香檳拍手

跟進

係咩 真係唔知
上次葵芳好似報紙頭條都冇上

傷到咩程度??

睇完成篇文啦
得啦你威啦
你啱晒
繼續講啦
搵條命博
就會好慎重
好小心呀
每次啲人話自己做得好小心
之後比人一網打盡就係你啲傻鳩講

認真，殺佢哋痛楚只係短暫
重傷殘廢個痛楚就係一世

Finally! 等左好耐啦! 地下軍革命軍 課金邊到課?

想問下個禮拜仲有冇黎明行動

講出黎 9成都係假

來吧 香港人唔割

On9仔，反駁唔到就發老脾
傻閪閪

支持 想課金

支持 死都唔割

真係好多港豬對區選好有希望

求答

支持你地

唔好啦，我地都要善待黑警
人道處理佢地，唔好虐待

V for vendetta

Victor加油

推呀

係，真係希望選唔成。。。區議會只係諮詢組織

Exactly!!!

人哋做show，咪配合呀！比人攞曬分。目標係係區選打敗你，之後話其實香港人大部份支持他們。

唔該轉下策畧，爭取下民心啦！

講咁撚耐都係一啲安全意識都冇
搵條命博就大撚晒
真係晒9氣
自己睇下上面邊個發老脾在先啦

絕不支持違法行為

True 佢地行三線
和理非繼平
和勇不分天琦
勇武Victor
三個嘅論述都非常清晰

篇文寫得好好
建議咁多位唔好嫌長

小心行事！

所以政府一定唔會搞區選

上次中大守衛戰
屠龍小隊好多都受傷

小心行事 武運亨通

推錯

殺警只會失淺黃心，你想輸就去

手足萬事小心
你地既安全係最大前提，係我地最concern既野

借個位

[求討論] 要贏就要有策略

唔好呀 唔想你地坐終身 唔值得呀

agger

你了解人地d咩就話人地冇危機意識
係得你一直係到死雞撐飯蓋，事實就係人地到以家都仲未俾人拉，定係你已經預知到佢邊日因為冇危機意識而俾人拉？對撚住你真係浪費我人生既時間，拉閘

屌多謝你兩位推post

真。覺醒

Ching ho ball

不如第一個就江狗啦

有冇人知點課金到俾佢地

千奇唔好啊
香港警察係正義使者黎架

割

其實同你嘈都好
你正正代表緊覺得自己安全嘅人

我好樂意推post，係v小隊既追隨者冇條件支持

我心郁郁想課金

點解唔信？6月前都冇人預想到今日嘅情況
我地今日都預想唔到未來會點

每一個結果都有起因
隨事態發展可能我地嘅心態又會唔一樣
其實問題唔係在於搞唔搞武裝革命
武裝革命會發生的話自然有佢嘅原因

哦，拉閘

擔心到時已經接受唔到訪問

殺警不如殺官員啦
不過都唔割

推 我信了

請萬事小心

應該係政府害怕人民

喺你班弱智販民信徒先仲信獨裁處制度下既選舉咋 驚條撚

真係好勇敢

加油 小心啲

屌官員肯定係好似普通黑警咁冇保鑣，平常人咁收工搭車啦

千祈唔好課，錢無咗可以再揾，狗死咗無得翻生

頭盔要戴穩

我都知我諗得太輕鬆

傻仔

預告左佢地會有防備

殺哂3萬個都冇所謂

以香港中立撚既性格
殺警唔關佢事但唔好阻佢返工

佢地上次篇文寫到:三萬個警察即係有三萬枝槍係街周圍行
真係好清醒

唔使話你個勇武fd 到時真係發生 寫包單淨係呢度都肯定勁多人話佢哋係鬼

請小心行動
民意是一定不會逆轉
至少我支持V小險

佢地有個誤區, 以為選舉就一定係唔公平既制度
其實, 區議會選舉, 除左極少數當然議員, 都係一人一票既選舉, 係好民主
所以, 根本唔應該主動攬炒區選
真係要攬炒區選, 都應該係建制派或鄉黑發動襲擊, 令大部份香港人的怒火發洩係政府果度

武運昌隆

點課金

不割
小心就得！
無條件支持

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。😆

Push
萬事小心

制度既問題
唔可以係制度水解決

咪係因為你哋班on9上次葵涌休班犬一個二個衝出黎話人係鬼

制度內

要課金出聲

話好暴力嗰啲實有某部分人係口裏說不

真 我都知有幾單

打啦 好悶呀

四肢殘廢，留狗命

祝快快ko哂3萬個

唔割 + 想課埋一份

咁高招，預知行義。唔緊要，不割，小隊各人要自己小心，互照。要電子及化學技術或裝置請ＴＧ。

睇住啦 到真係殺左
兒登班風向撚就會出POST
指指點點太過火唔應該咁做會失民意同港共有乜分別但不割不分
最後加句光復香港時代革命
然後成班兒登軍師衝出黎話啱呀冇錯上熱門過幾千正評

其實上次空降單車已經係

淨係有DQ呢樣已經唔使再對呢個選舉存有任何幻想 更何況咁多年而黎既種票問題完全無改善到無人追究 除左可以入閘個班販民同佢哋班on9信徒 邊個仲會話呢個係公平公正既選舉

唉 萬事小心......
香港人欠左你地所有人 所有抗爭者

有冇人知可以點課金比佢地

p

支持刺客，母忘1106義士

唔割，推

走得快好世界

V小隊受小弟一拜

笑左
和理非、左膠想公投表態
你就唔比人地投票

上次燒人謀殺、高空掉野封路 差d打中電單車司機
大家唔係反省，點樣同暴力不理性割蓆，防止比臥底抹黑。
竟然係再升級，仲要自己同和理非割席，封死的和平手段的公投。

67暴動重演

dq同種票公唔公平?
冇民主冇公平選舉
就算比普選香港人
都未必係“真”普選
烏克蘭革命之後，係就係推咗總理落台
但之後大選既候選人都脫離唔到舊世代政客
同寡頭大亨支持既人選
仲未講香港政治環境壟斷同種族清洗既問題

其實我地係奢望區選可以從下而上慢慢改革
但問題係區選唔一定公平，仲有歷時好長
講緊係要徹底瓦解建制
因為體制內已經腐敗

v小隊有佢地既睇法
可能同我地諗法有啲唔同
但有啲point其實幾有道理

諗起COD最尾嗰幕，Price話「我地整污糟雙手，換來嘅係一個乾淨嘅世界」

吾支持

琴日仲諗緊香港有個張麻子就好，點知今日就見到V小隊。

何止唔割 錫晒你哋春袋

其實點解唔搞官而要搞狗？

有一點講得好岩, 得亡命人士先信得過, 因為nothing to lose.

gchi

越多越好
太少唔計

推，想捐

核爆都唔割呀喂

We all are V

哇，快撚啲推上熱門

意思日後可以連機入SER一齊玩??

以下個人睇法，大家當討論

首先，一定唔割

不過忠勸一句，你地本來應該靜靜地咁贏，因為黑騎士本身就不需要得到任何人嘅認同，你地係無需要宣讀行動，若已達到目的又何須介意咩支持唔支持，諗下點解歷史上嘅革命前期都係地下行動

至於民意，社會本來就會有自己嘅思潮同發酵，有時想拔苗助長只會適得其反，唔好步入思考盲區，都唔好高估香港人

最後祝武運亨通啦

你同我諗法好似
佢話公平其實我o曬嘴
但矛盾既係我覺得唔公平既同時
我嗰日都會出去投票
我都唔識講我究竟係咩心態
唉......

放底dq唔提, 單票制呢樣野, 同埋單票比例制呢樣野, 跟本就弱撚柒智冇撚用既選舉機制黎...

連登9成想取消區選

有覺悟，明白了

拎落樓下用啦

睇完全文,可行性不大
1.而家追蹤技術好高,無論成員定資金都會好容易被鎖定
2.香港地方太細,可以全身而退ge路線太少
3.支持示威抗爭人數唔係香港大多數人,民意根基太薄弱

打死都唔割，有無得課金

殺卒仔無意思，打boss先有意義

快

死士

全民殺狗

唔單止唔割
仲好支持
要小心

開post啦

不過手足可以反用嚟伏擊班黑警

不了
黑警一定要死
破窗效應
全民殺狗

死左都唔割

呢招高明
做定唔做都好 都可以帶住班狗走
有排佢地驚

手足安全最重要

真勇士們 加油

小心行事

各有各做

手足加油

阻區選...諗起中大

咁就真睇要睇下啦
我自己就老閪都唔逆轉

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

民不懼死

點解唔係針對政府官員
班狗真係純粹nobody

手足要小心啲

up

的確，打大佬仲有用

一定唔割黑警死有餘辜

一步步來啦

一來就打官 人地好多保鏢

殺狗

830單野？係咪襲襲完東方好快到個單？

希望真係做到殺綠曱甴

武力介入, 用武力杜絕紛爭
仲要叫韋達(夾梗左,SORRY)
天人

上哂報預告殺警 會唔會有D..........

岀左老解，美帝找數啦

做乜都唔割 只希望所有手足 保住條命

不被捕 武運昌隆

請問如何課金給V小隊?

允許唔同請求

Victor 認為民意不會逆轉，因為他深信市民對警隊的憎恨，已到達請求主動攻擊警察的地步

呢句先似社會主流聲音

利申：自己係沉默的少數 反暴力

建議睇下中共做法
佢哋用完暴力係唔會認 淨係做到示威者之間知道係共產黨做 但係普通人/中立就保留懷疑

勇武企出嚟預告自己用暴力其實係好笨。。。

升你老味咩，投埋票先呀仆街，無勇無謀。就算入唔到大學都去下asso 讀下書啦，個腦要用嫁！

Victor，你個腦唔見左呀

點解要講出黎

真係咁有信心？

On9 就係你呢班屈鬼撚成日屈人卧底玩割蓆

推
極度認同v小隊理念

買定香檳

唔值得犧牲自己呀，手足

黑警條命都係命

同時大家唔好太依賴v小隊同屠龍小隊
兄弟爬山

你班黑警 膠官同建制狗平時串串貢
以為治亂世用重典
結果練撚左支刺殺部隊出黎
等睇你地遲早仆街

加油 兄弟爬山 各自努力

good

做就得啦
唔需要講到出口

以前就係
依家好撚多區選撚

應該揀個最多人憎佢嘅

無腦嘅一早比人拉咗
上得前一定要有勇有謀

要有d秘密小隊唔好浮上面

你係我地嘅英雄！

小心
出左老解

我肯定泛民第一個出黎割

真 依家不知幾多人想班狗死

點解要公開講

認同香港要武裝起義

不過公開講就有d...

英雄！

tui

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

佢預告左，即係話俾大家知期間有狗被殺，就係佢地做，冇得俾其他人spin走

呢個係強烈嘅震攝力。狗只係逗份糧，唔會想俾埋條命出黎，呢個震攝會令到狗驚，有顧忌。以後手足被害嘅機會就會減低

佢揀區選前，係因為唔信個選舉制度，喺呢個蛇齋餅糭種票橫行下，選舉結果個認受性係毫無意義。黃絲人多似乎有利，但呢幾日發生咁多事，加上解放軍出黎攞民意，黃絲係咪真係有絕對優勢我好有疑問：唔好低估藍絲港豬勝利球迷賣港賊嘅影響力。

睇埋呢個禮拜有冇消息。有嘅話大把人會全力課金

一早講咗核爆都唔割

大愛左膠又話核爆都唔割，但有人話要殺警就屌鳩人食屎啦

殺警係好多人嘅心願囉好無

心態成熟
要真獨立武裝革命無可避免
你唔會出口術就可以令共產黨俾自由你
不過大部分人都未準備好犧牲小我完成大我
包括我

多謝 V

tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock tick tock

點解咁想仿效北愛
人地都冇贏

你地永遠係我地香港人嘅英雄

，

多謝佢地

同恐怖份子有乜分別 今日殺警他朝見到邊個唔順眼又黎過

支持殺狗

V for vengeance

你問我割唔割？
人地都未割我地啦
成篇訪問有冇屌過同路人？冇呀
人地衝最前都未割

我地撚有資格割人蓆？

普通人可以點樣支持

已經殺得遲其實，俾著外國一早死左唔知幾多隻狗

我驚佢哋爆咗太多出嚟
班甲甴有哂防備

我睇完反而覺得今次運動有出路，突破樽頸，唔洗再靠班和理非

利申：垃圾和理非

唔割

但小心為上，知嘛，勇武哥哥們
我愛你哋

其實唔明仲掛住個區選做乜，就算搞到都一定種哂票

如果政府再唔回應我地，希望行動再升級

要你地為班口腔期既香港人染上鮮血

小心自爆

想知點科金

佢哋都講到好心酸
明明我哋有足夠嘅人力
但係冇足夠嘅人有去搏盡嘅心態
搞到好似明明人多勢眾但係都係得佢哋單打獨鬥

鍾雅倫好多人都好鍾意佢

可唔可以法案後

真係要殺唔應該殺狗
擒賊先擒王呀

成日都聽到有淺黃/中立嘅朋友講
佢哋唔係反對掟氣油彈
係覺得要掟就唔好亂掟
對住禮賓府、特首辦掟
佢哋會拍手叫好

不如法案後啦 咁樣美國好難做

當然實有人鬧我休息撚

其實搞議員咪仲好

死狗邊有人可憐黃既就想佢地死嫁啦
中立又係wfc 最緊要有卡打
藍絲唔係殺到埋身wfc

繼平都和理

Who?

轉多幾個gp admin手咪得

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

突然腦入面諗起隻狗講

毅進無得輸呀

推！

唔割啊！！

不割蓆，但請你V小隊一定要睇時機：
區選後
美國民主法案後
唔好搞禍大局，白費曬大家之前心機，
唔該！

真唔識定假唔識
我地紅磡大指揮官都唔識

永遠唔割

睇哂成段，己經大概估到真係殺狗既時候會好多人衝出黎割
核爆都唔割希望唔係口號
之前叔一燒都好多人衝出黎割，唔理係真心割既定係5毛風向撚又好
平時扮開傻既港豬又會衝出黎話好暴力點點點（但係一次都唔會話警察）

死都唔會割,殺人政權暴警，和理非有咩本錢去同勇武割？
強姦被自殺都出哂黎，再割下個就到你同下一代

有美國藉既紅磡曱甴屋指揮官
專對市民施暴,
同唔滿意就叫人去投訴佢,但講到明自己係冇no.

冇人想知你做乜呀 唔洗話比我知 我唔想知

多謝你地

唔喺你地小隊嘅 都會盡力喺街頭抗爭!!

手足我地唔敢做既野就交比你啦

話割果班諗下周同學
仲有陳同學

對家可以咁做，點解我地唔可以

哦屌
打大肚婆嗰個

dq種票停電都出哂黎，仲幻想選舉公平
搞左咁多年選舉香港只係越黎越差究竟d議員做左d咩令你地對區選有幻想

本身都覺得應該收一收油等區選進行到 但睇完編文立即醒哂

加油呀 各位勇武

即係等如話仲信香港有法治咁

不割

好想知點様課金

小隊成員全部都預計要坐十年監以上（因為暴動罪縱火罪等）

無退路嘅人，會進化成終極勇武一一＞殺警

連登好撚多鬼
私了藍絲都會開post割
平行時空咁
你就知連登不嬲唔可信

今次講明區選前出手

堅定流好快開估

唔好講出嚟 小心

組革命軍打黑警都未必得啦
何況事態去到好嚴峻嘅地步 點同解放軍打啊
btw 無盡感激

絕對唔割

殺狗應該唔會割，但無區選應該會割

真係好撚多

千其唔好咁做

再強調一次！ 核彈都唔割！

Mon post d 阿sir開始驚未？

希望佢地武運昌隆

內容非常有條理 有理有據 大家真係要睇 同反思對話內容
唯有一點對破壞區選部分有少少保留 即使你話制度有種票 有功能組別 已經崩壞哂 所以想破壞區選去表達

但係外國勢力未必明白香港制度已經崩壞咗 外國左膠居多 有咩方法令佢地知道/明白呢一點？真係要大家一齊諗諗計

定係佢地已經諗到個兩全其美嘅做法呢

btw 點解立場可以成日都出到咁精彩嘅訪問

罰抄
光復香港
時代革命
一萬次，聽日影上黎

了解歷史既人往往見解獨到

唔會割，直頭想課金支持

唔係我地唔割人地 而係 多謝人地咁有勇氣

做就做到底
學高登仔殺人
一兩刀就致命唔好令人痛苦死
依個係刺客基本要求

講玩刺客教條

佢地就係報應

可否區選後才升級

咁的確係有鬼想抹黑我地

其實唔會割，我唯一心願希望佢地冇事
佢地用條命救緊香港，佢地唔搞狗仔狗女已經好仁慈

推 不割

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

真黑社會

殺警可以爭取到民主訴求?

留名跟進
變anonymous就等鞭屍

推！！！

唔撚會割真勇武巴打們加油斬撚死哂啲狗之後要平安娶我

整多幾單警隊又拉唔倒人又keep住有

黑警就會罷工

警隊就會跪

班撚樣只係求財

唔通好撚有正義感

所以千祈唔好咁做

和理非都要進化下 心態上唔好割

推 V仔要咩我都捐

你唔信, 但出得來果200萬人大部份都仲信
無得拗

會唔會警甴死撚左好可能d人都以為係佢地自己做

有咩要幫就出聲
好多人撐你哋

萬事小心 加油

明唔明？

收皮啦P牌仔
自己嗰D手足唔撚係人地仔女?

唔割，手足做咩都支持。

加油呀 要小心

甴曱平

先下手為強
唔係你死就我亡
警察繼續強姦你全家再掟落海

多謝手足

無資格割

「前線 V 小隊」行動預告全文

去睇埋呢篇啦

淋病同埋政府高官正pk
搞到香港市民噉激進

正面回應五大訴求咪好囉
睇完篇文就心痛

支持 唔割

祝武運昌隆

Mon Post 好撚驚啊?

香港人報仇

佢起內文講殺狗然後令區選唔成功唔太充份，因為殺警會激起淺藍嘅義憤，親共派一定會吃住個勢上，然後舉行選舉！
仲佢講太多，要殺狗要出其不備，如果個個休班狗有槍，你殺咩？

睇下馬來西亞, D選區就係咁畫
表面上, 政府咁畫對自己有利, 但副作用就係將親建制既鐵票拉到太盡
假如民意一邊倒, 就會backfire

正正常常畫選區, 總有D區建制過到半數, 就算去到3:7, 點都拎得返三成幾既議席返來
但不正常畫選區, 4:6既時候岩岩夠數過半, 但某一年反常去到3:7, 就可能全軍覆沒.

馬來西亞一黨專政都可以變天, 亂畫選區可記一功
成也蕭何, 敗也蕭何

好L真啊屌，睇清楚啦，唔通曲咩

佢起內文講殺狗然後令區選唔成功唔太充份，因為殺狗會激起淺藍嘅義憤，親共派一定會吃住個勢上，然後舉行選舉！
仲佢講太多，要殺狗要出其不備，如果個個休班狗有槍，你殺咩？

支持 如何課金

直啊，好L直啊，曲直不分

兄弟爬山 各自努力 手足加油 永不割蓆
You are Endorsed

真，啲狗受傷，只聽過點解唔斷手斷腳，從來未聽過有同路人會可憐狗隻

希望真係坐言起行。

真係四五個揸開山刀伏一個
重拎到槍再講

推 核爆都唔割

uuuuuu

唔單止有文有路 思路直頭領先95%嘅黃

班狗驚到仆晒街

唔好呀！！！

和平解決到問題嘅話冇人想用武力 我以前都唔覺下下都要講打 但經歷過14年同今年之後...

屠狗輩

屠龍係鬥士 V係刺客 仲有好多其他小隊都好撚勇 係我地唔知姐 我愛勇武們

我都好同意佢嘅諗法 但呢個諗法一定要大大力宣揚 好多人唔理解會覺得佢地搞錯時機

唔係唔割
唔割仲可以係中立但唔割
要學何君堯,元朗白衫人咁
支持支持

係囉，唔洗打開口牌，只要有休班狗變浮屍，全部人都知咩事

多謝勇武唔割

想問下有冇方法直接捐到錢比人v小隊佢地？

但係冇炸藥點整炸彈

只要目標清晰香港人係會贏嘅

欣賞你 多謝你

劏狗肯定係英雄=安重根

陶狗，鍾狗同江狗真係痴撚線，滿口歪理，納粹黨咁。

仲有鄭柏林

我驚大家割嘅原因唔係殺狗，而係佢要阻區選
我好認同佢，明明大家係唔相信依一個政府政權，點解要參加佢舉辦嘅不公選舉？定仲係泛民咁有險可守，仲想俾機會由政權中改變？
我個人覺得區選係無意思，我都唔知到時會發生咩事
當然，如果順利進行，我會幫手叫人投

同你差唔多
有得選咪去投囉
冇就慳番

好心急……

其實點解政府建築物仲咁完整？
癱瘓左各區政府合署會好唔方便

大家千其唔好咁做

我唔知 我睇唔到
殺全家都唔割

我驚民智未高到咁, 仲有人天真地覺得選票係可以改變...
BTW, 有冇得選WFC

佢殺都一隻，地位仲高過天琦呀

同意
其實18區開花
不如有目的速攻一個目標 更具威力
依家咁多清道夫
RB影響唔大
阻人返工根本市民受返
大部份港豬根本唔理你黃定藍 最緊要返工

好撚慚愧 人地犧牲燃燒緊自己生命去反抗 為香港 自己就垃圾咁

好想幫手 屌

宜家覺得有冇區選都無乜所謂
政府取消美國有晒藉口做野 而且我地無野可以輸 最多只係維持現狀 反而責任去晒政府到
唔取消對家就好大機會輸到仆街 我地仲多左堆資源
根本就唔洗休息 我覺得政府反而想孤注一擲博中立/港豬去投對家 等民意逆轉/50:50咁

v小隊

不割
呢種心境 對答有文有路

講過核彈都唔割

一個半個就係烈士

連續出多幾單你估佢地會唔會人心惶惶

出糧既唔會同你搵命搏

歷史上，呢類行動往往有針對性，e.g. 曾對示威者開槍/曾打示威者至重傷既警察，某程度上係對警察武力既一種制約

同埋呢類行動時間/地點往往唔會係正面衝突既時候，所以事件發生後，輿論/國際線要打都仲有空間打

btw關sir休假去左邊

yes

其實佢做乜我都唔割
不過眼白白睇住佢哋有機會受傷或者被捕is very sad ... 不如再諗諗

事實係
因果報應

點樣可以搵到v小隊，有冇tg/ig/fb?

割乜春呀
人地都未同你割
笑死人

感謝手足

香港人太自私啦,根本唔應該為左佢地無命
食返惡果咪算
琴日先屌撚完個廢老

甴近平

警甴

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

多謝 V 仔無割我地
武運昌隆
萬事小心

支持
真勇武要小心

呢啲post推上去等連登左膠反省下

做到野同我課爆佢

留名

我地真係好撚和平理性架
香港有3萬件恐怖分子

4chan都有人講緊

有能力武裝升級嘅V小隊，依家理大比區選更需要你

屌 係殺狗都唔會去重狗區啦 游擊係咁打架咩

我唔係講具體行動要點，我邊有資格講
我淨係想講，依家有一個時機，需要佢地嗰種程度嘅決心去突破

唔割
祝V小隊成功

V小隊呢?????????

夠喇， 唔好推，過幾日無人留意，攻其無備
地下化呀嘛

冇人想知，靜靜地就ok

其實係有得搞
好多時都係得1個司機守車
鎖好道門係車底幫佢出火
爽死

共產黨以做而不宣做白色恐怖

v小隊打開口牌同樣有效果

因時制宜